武漢人要嘅係習帝打救，唔撚係人民作主，咪撚搞錯

人地等習帝真係唔撚出手先會講人民當家作主

分化香港同武漢嘅抗爭者？

大家唔係同路人 痴撚線
你地唔撚諗下習帝親征 搵個遠D位起完
D撚樣就當習帝神咁拜 個位座得幾撚穩

共產黨有權調到坦克既人唔多

駛乜理同唔同路
可拉攏就拉攏
可教育就教育

兄弟爬山，各自努力

武漢既朋友都係一時迷信中央會改過，但其實香港人以前都有呢個迷信

我地要做既就係啟蒙佢地

原來勾結外國勢力唔止香港人識

中國人只係太清楚成個國家都係習近平一個人話曬事姐

立此存照 等睇人地更加擁護習帝再反咬你一口

同中國人唔係戰友呀！ 你地唔好咁

咁樣會害死香港

同所有維權嘅人都係戰友

唔係 咁樣係用緊香港去賭中國
你諗下 就算美國終於肯插手 幫一個香港容易d 定成個中國

仲有 唔好忘記中國人已經洗左幾代腦 佢地冇得返轉頭架喇 特別中國近十年既經濟 佢地窮完 而家享受過富貴生活 更加唔會作反

成個中國易啲 中國係問題根源
我唔覺得大陸會釋放香港

佢地唔會架.... 唉

各有各做我明 我已經係幾個post度不停解釋同佢地痴埋 對我地冇利

特別而家係國際眼中 之所以會主流係撐我地 就係因為明白Hong Kong is not China. At least not yet.

但你地堅持既話 對唔住各位

你以為敵人真係咁撚蠢咩唔撚講廢話時間證明一切

冇話要抱期望佢地一定會
可以做咪盡做囉

其實訴求會一直改變
如果抗爭者得唔到佢地要既野 就會改變訴求
好似香港，69只要求反送中
係柒婆d死人態度先導致612
後來仲變成真普選
你唔可以排除佢地最終要求中共解體既機會

而家佢自己證明左係咁撚蠢

中國人特質係忘恩負義
小心做東郭先生

TANK opposite protesters in CHINA AGAIN

［武漢革命］海外留學，移民出一分力！！！

大中華膠

任何苗頭我都會幫你撥風
你班人又係傻既
無間報社肯報岀黎
你地仲肯相信個政權會聽你地up
等碌豬咩

成立唔夠10日

大中華膠仆街死

Sorry 但係中國人最多係可以利用
佢地絕對唔係香港人既戰友

呢個就真真正正中國內政人地點會理你
香港都係因為有關係法，又多外資，先有人幫下口咋

皇帝會理黎民百姓？

威脅到王權未要處理

依家唔係因為佢哋追求自由民主而幫，而係要畀佢哋知道，原來可以係大6作反，唔配合政府。

推 唔好中伏！

樓主講晒武漢內在原因 小弟不才 試講講國際

1. 71後留意外媒講左咩 美國國會同英國外相亦好罕有地用強硬語氣屌9中港共

2. 而家國際眼中暫時仲係只有香港 失焦絕對冇利香港

3. 中共打壓中國內既人同事 日日都有 點解外國反而少出聲？ 係國為佢地知道Hong Kong is not China 呀. At least not yet!

補充一點：
中國人 已經洗左幾代腦 我地既年青人叫佢地支那狗 佢地既年青人一樣叫我地港狗

佢地由窮到全民做雞 到呢十年高速發展變得富強 佢地清楚知道就係因為極權帶來各種既不公平 導致佢地可以走盡灰色地帶先咁有錢。佢地係唔會反共架

咁多位手足 中國人唔會係盟友呀

唔好再用香港去賭中國 97試過 22年來我地換到咩返來？？？

仲有 唔好大家咁辛苦走到呢步 先來出現割蓆 唔好分薄自己力量 專心香港 做好自己

真係有啲冒險, 喺香港做少少宣傳算啦。 而家事實證明係人哋唔領情都唔緊要, 仲調返轉頭隊連登搞事!
慳返啖氣, 集中自己香港訴求

佢地以為習大大幫到佢

輸出革命 搞到其他地方都起義 內亂 就會放開香港

只反貪官不反皇帝

其實有留意下新聞都知中國唔係無大型示威
我地無啟蒙佢地乜
係得民主中國都建立左啦

唔會 死心啦 死到臨頭都係想習大大幫手救佢地 算數啦

會唔會最後30萬人中青壯年比人拉晒 帶頭者勞改 之後無記錄 變左咩事都無發生過...

但係想幫反抗人民嘅朋友 我欣賞你地嘅義氣 但其實真係無從入手 我覺得我地亦都係無能為力...
當全部媒體都怕左政權 甚至係中共喉舌嘅時候 果度嘅民眾其實做再多嘅行動都無華人社區而至國際關注同共鳴 我地聲援其實起到作用有限 或者我地都係聚焦返自己地方先

所以要引導佢哋唔可以指望習近平

共狗害怕一切可能性，唔係都唔會要搞死香港，最起碼搞到佢地驚到CUT自由行 旅行團 光復香港

利申：岩睇到話有人想搞聚籌就真係膠左D

成個7.7遊行目的就係為左向内地人傳播反送中 , 因為我哋知道習敗唔想有任何反對政府嘅行動俾内地知。
既然都宣傳反送中 ,點解唔畀佢哋知埋武漢? 我哋提起武漢，佢哋更加知道原來中國已經有人咁樣做緊。 我哋嘅目的又唔係為佢哋建設民主中國 ,係畀佢哋知道佢哋可以出嚟對共產黨say no。
如果大陸人真係好似你講到咁縮骨，咁唔值得，咁我哋唔需要同佢哋宣揚反送中啦。

你覺得唔係 中國人覺得你係呀嘛
比比鳥都俾人屈港獨啦
唔好對中國人咁有幻想啦
我無話聲援唔得 我只係發大搞條數唔值
為左呢個0.000001%就浪費資源唔得囉
六四唔得 香港連廣東都遍地開花都唔得 遠到武漢就得？
佢地訴求直情唔關政治事呀有幾難拆彈呀？
香港人連五大訴求都唔熟你係要搞多壇做乜
我喺格離post建議舉牌仔 最盡傳單雙面一面五大訴求一面武漢
但加埋落口號或者其他發大既行為我一定反對

唔建議作過多幻想
唔會敵得過中共22年既洗腦
呢度先得個一兩萬人 就算比你洗番哂轉頭都冇用 佢地自己本身冇自由民主既理念 只係想習大大幫忙 係幾百年前既老百姓思維 同香港人既理念差太遠
香港冇餘力一面去抵抗白色恐怖一面去搞呢D事
對外訴求只會係香港利益

focus係香港啦
大陸即使點樣示威都好 佢地只會反對當地官員 而唔會反黨
前幾日新聞都講左依家後生入黨既比例比以前更高
依家插隻腳入去 搞到香港訴求失焦有咩用
sorry都要講句 話要幫武漢既人 一係冇讀歷史 一係唔了解政治
再衰d就要話轉移焦點